Hi! 香港人，醒下啦，無用嫁。

文宣無用。你有無幫手翻譯 ，有無盡力推有用既資訊，有無派傳單，有無簽曬所有聯署，身為KOL既你地又有無出過post?

遊行無用。你有無出黎遊行，有無盡力留守到最後（即使無衝），你有無盡力叫你身邊所有朋友出黎？

衝無用。你有無衝過，有無提供資源比敢衝既人，有無捐過錢比為被捕者提供法律支援既團體?

罷工無用。你會唔會罷工，敢唔敢同老闆講係為左香港所以唔番工，如果有人咁樣比人炒左你地又會唔會經濟援助佢?

就係因為每一個人都覺得自己做既無用，最後先會得到無用既結果呀！

你可以做既野：
URGENT
1) 勇武

2) 想呼籲各位香港人，為抗爭者略盡綿力，一齊盡量着黑衫黑褲黑袋戴黑口罩。為各位身攜物資嘅抗爭者作掩藏

3) 識急救

4) 提供物資

5) 和理非: 警方表示明早政總外可集會

6) 有車既: 告士打道汽車嘉年華

7) 有朋友俾左份名單，有無人今晚想睇樓？

8) 和理非非既你唔該轉場去美國領事館

9) 認真組織一次罷工罷市

MODERATE
10) 有drone既, 幫手影低金鐘高空佈防情況

11) 良好市民: 十八區投訴違例泊車

12) 幫手推及Share: 【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照

13) 幫手推及Share: [突發]香港警犬將被禁止進入台灣

14) 幫手推及Share: [突發]環球時報總編輯：若香港內地化 中國會失去多彩的一面

15) 提款「反送中」

16) [強積金終於有用]將香港股票基金轉做外國股票基金

17) 捐款比為被補者提供法律支援既星火同盟: 不是梁天琦，沒人關注，幫手 請不要消費旺角義士 可找星火同盟 送信送餅送煙及捐助

18)【集氣】全球聯署反送中簽名 唔好俾保皇狗拎嗰八十萬打飛機

19) 簽!!! 聯署北歐商會罷工

20) 突發！罷市行動已經超過1000間公司響應

21)發起聯署罷工嘅公司/公會

22)［反送中］白宮聯署

23) 鐘意玩野既, Forward支持反中亂港既偽人上Facebook / Wechat : 勁廢：我再講一次，我沒有去
[/red]

就咁數都20幾樣野，當你唔衝都仲有最少10樣野可以做，你無做齊就唔好再同人講無用!

醒下啦 香港人! 你做既每一樣野都係有用架!

自推 大家幫幫手

自推

推

Push!

我想研究下有無得要求所有國家取消香港嘅extradition agreement.

同意, 當中罷工最為有用

push push push
香港人需要你幫手呀!

Push

你個名
咁勇

校友

未開twitter既你地 拿拿林去開, retweet 同like呢幾個post!

推！一定要推！

［外國巴絲入］一人一信要求當地政府驅逐香港經貿辦

啱啱tg見到 又好似幾有point 不合作運動

push

支持

推 香港每個人都可以出一分力！

推！！！！
勇武和理非大家一齊努力！！！

勇和同路，我係香港人！

只有一個方法最有用 罷工

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

Pish